你覺得幾歲既你係全盛時期？

10歲個年我全班跑步第一

成個人生都係失敗

你成世人點會冇自豪過

講真冇 瘋狂比人打擊

最初，跑贏幾億個對手

ok 咁你真係幾慘

Me too

16歲之前
想做咩都成功
溝女 朋友關係 都好好
一過16歲咩事都唔成功

你幾歲

而家 叫做完成咗好多目標

35

應該係中七個年
成績係班算幾好
有囡鍾意自己
同學關係唔錯
圍內打波最勁
jupas 結果ok
當時點會估到自己今日會咁失敗

邊方面先

小學英文考第一

好似冇乜

男人30而立 30歲係我人生既全盛時期

利申：28歲

小學果時
宜家唔停跑400米都未必得

錯在生係香港

27,28歲， physically fit

精子時期

最高峰係喺子宮到爭贏其他精子

到90歲先係全盛啊清